---
title: "NEW SEAON HYPEEEEE"
subtitle:  "Let's get this party started"
date:  2019-11-25
categories: ["School","Year 3"]
tags: ["Year3, Stage"]
---
First week of the season!!!!
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
Dus als eerst had ik mijn sprintplanning. Hierin hebben we het altijd over wat ik plan aan te gaan werken. Vervolgens had ik een meeting om te zien of ik nog technische dingen miste in mijn prototype, spacings etc... 
Daarna had ik een meeting die over wat graphic werk gaat. Een template creeëren voor de sales team. Moet even kijken wanneer ik hier aan ga zitten. En toen was de dag al weer voorbij.
<br />
<br />
<b><i>Peace Out. Girl Scout!</i></b>